---
sidebar_label: "Arrière-plan"
title: Arrière-plan
---

Vous pouvez personnaliser l'arrière-plan du papier. Cliquez sur l'icône d'arrière-plan dans la fenêtre d'affichage pour l'ajouter. Il y a 8 modèles d'arrière-plan différents.

## Configuration

Largeur et hauteur sont les paramètres généraux de la boîte.

De plus, vous pouvez personnaliser la couleur de l'arrière-plan.
